全面禁堂食，咁啲環保膠點算？

隨身帶備飯盒？

自己煮

叫廚房煮落個口度

用手兜住

再環保啲, 喺個口入面煮

用芭蕉葉當餐碟

叫d 餐廳倒喺地下好似狗咁食囉

環保膠為何未出聲抗議？

唔好再講啦
搞走塑班仆街已經崩潰左

留名睇

走塑小樹熊

咁樣侮辱我